[賭波撚]今晚唔買德國🇩🇪唔好賭波

連德國都唔買，勸你都係戒賭

上盤？

人唔笑，狗都吠

大家執幾多

推

要鞭屍了

德國

好彩矛買

買德國贏晒啦

我買埋我嗰份

ifc 開始多人

BIN C

樓主上水啦

今晚唔好買巴西

收皮啦傻閪

老墨反擊勁定德國防守廢？

樓主買左幾多

笑死

德國防守廢

成副身家

手足買左幾多

戒賭啦

個post 有望1001

樓主已經係ifc

果然係一事無成

波台媽咪面

燈撚到

全面進場

上熱門喇

賭波撚抵撚死

信左你當撚左層樓買外圍
而家點收科呀

你嗰啲唔係賭波 係賭命

點算呀樓主 我買左德國 之後都冇得賭波喇

戒賭了

德蟹

訓左身就真係唔洗再賭波
咁都有得輸

樓豬戒未

樓主健在乎？

標題漏左兩隻字 ‘對家’

買冠軍無得輸
成班傻仔以為第一場就同你認真踢???

唉。。。大家比啲空間樓豬啦

謝

樓主跳樓未?

樓主輸死未？

樓豬個名

樓豬快啲上黎報個平安

唉仆街

一事無成

屌你老母樓豬 比你累撚死 好彩平平地買左一皮啫

樓主無事嗎？

全能既連登仔再一次操控賽果

見到個標題就笑到抽筋

掟西瓜定掟糭搵樓豬好

柒到可以永久置頂

你地怪錯樓主

人手置頂

民建聯支持外國勢力

我地撐阿根廷

上IFC未？

唔怪得之喇， 原來係呢兩條人渣累事

姐係今屆阿根廷都無可能啦 仆街

我屌你老母

巴打輸左幾多

我贏

電話無電，宜家返左屋企先應到大家

同樣因為無電，買唔到德國

🇧🇪🇧🇪🇧🇪🇧🇪🇧🇪